女人去公廁會唔會座廁板？

男人就話冇公德心屙尿彈到廁板，女人會唔會接受到陌生人屎忽掂過既廁板？定屙尿都要用魔法陣？

太睇少女人啦
女廁廁板污糟到你唔信
利申練左無影櫈好多年

男人最多都係屎同尿
女人多樣血

隨身帶消毒火酒噴廁板

唔好啦掛...會惹到尿道炎/有性病

知唔知女廁幾撚污糟
真係周時見到成地紙巾
又滴到周圍m血
又臭 又唔沖廁

即係一般都係唔會掂到板？

就好似老漢推車個動作再"嗚"低少少去屙尿？

會紥馬

我會鋪晒野先坐好污穢